有冇ching 睇開村上春樹

純粹一齊分享下

有睇幾本 留名等其他人分享

《睡》好好睇

海邊的卡夫卡
村上真係好神奇嘅作家

最好睇係邊幾本？

短編黎？

挪威的森林冇得唔睇啦
另外我幾中意1973年的彈珠玩具

係

睇緊The Wind-Up Bird Chronicle

本1q84同騎士 d人評價麻麻
一直未買黎睇
其他果d應該有7成睇過

最鍾意遇見100%的女孩

沒有女人的男人們

睇緊海邊的卡夫卡

淨係講長篇嚟計

尋羊
世界盡頭
發條鳥
呢三本係巔峰之作
之後果啲有種要夾硬學返呢幾本個style嘅感覺

近期嚟講多崎作都算幾好

老鼠三部曲

聽風的歌我以前幾乎每年夏天都會睇一次

1Q84

世界末日與冷酷異境係我all-time favorite
講心嗰樣好中我
人造衛星情人都好正
16歲唔小心睇咗挪威，之後回不去了
騎士團長唔係唔好，但佢近年有少少刻意為拎nobel而大眾化佢嘅文字

人造衛星情人+1
比較冷門，但後面好多作品我都覺有佢既影子

1q84好睇呀
第一次接觸嘅都可以揀黎睇

老鼠3+1，同世界未日。一路聽住入面既歌一路睇，好fit。

同意，細個睇唔明，到拍過拖之後
再次睇就感受深好多好多
尤其係小綠

我最中意佢入面有個叫 起司蛋糕形的我的貧窮 嘅短編

聽風有種好捉唔住嘅感覺 好似火星同地球咁啱有一下connect 到 然後又要分開咁

因為青春, 20零歲睇會好有代入感, 到30零歲會好似你咁講, 會觸及到以前但又覺得呢 d 野已經翻唔到轉頭只可以間中懷緬

今年身邊社會發生咁多野, 我冇再翻睇了
諗起有一小段講社會運動, 主角比黑警打甩左隻牙,
我諗起好多犧牲自己前途,身體, 生命既年青人,
究竟將來既世界, 社會會對佢地有交待?
定係其實一切都有意義, 係個人層面上

定係其實一切都冇意義, 係佢地既個人層面上

我廿歲已經feel到嗰種捉唔住 係咪好老
不過1973嗰種緬懷味強啲

1973 正路既 成本個感覺都係懷緬既味道

尋羊我唔係好敢再睇, 因為我好鐘意老鼠呢個角色
第一次睇好震撼, 第二次睇已經係好幾年之後既事, 之後就冇再諗住睇番

睇完一定要接著落舞舞舞中和番

世界盡頭正到仆街

正，雖然講嘅嘢冇乜特別，但表達出嚟嘅方式好正

多崎作算係比較通俗易明有情節

我覺得最易入口的挪威的森林

呢本好悶

尋羊後面羊男個張圖
個陣夜晚睇嚇到我

老啲睇，個人成長咁

睇咗幾次，都理解唔到有咩好睇

黑夜之後 舞舞舞都好正

好悶

佢啲書係典型既膚淺扮高深,

都係嘅
其實我唔可以話呢本書完全唔好睇
但係對比起挪威的森林
呢本書確實係悶好多

村上最叻係營造一d謎題但永遠唔開估，睇到個人好忐忑

海邊的卡夫卡好垃圾

睇完關於跑步我想說的其實是.. 之後就開始每日跑步

佢個精神好撚勁

我覺得好好睇喎
好中意佢孤獨個氣氛

個人最鐘意國境之南，挪威係入坑作，短篇100%印象深刻

有
我唔知係咪連登最早睇村上

第一本係聽風的哥
台灣時報紅小說系列
書展買

之後既都係博益版

無記錯博益最後出既係海邊的卡夫卡

1Q84已經要買番台灣版

我個人最鐘意都係四部曲
超鐘意遠角「我」果種生活態度

同埋世界末日入邊既世界

挪威的森林係廿幾時每年都重讀

不過三十後就覺得冇咩共鳴

緩慢地睇緊世界末日與冷酷異境

厚到唔敢睇

最鍾意發條鳥嗰種懸疑同借喻

彈珠玩具